\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[a4paper, left=20mm, right=10mm, top=20mm, bottom=20mm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

\definecolor{linkcolor}{HTML}{799B03} % цвет ссылок
\definecolor{urlcolor}{HTML}{799B03} % цвет гиперссылок
 
\hypersetup{pdfstartview=FitH,  linkcolor=linkcolor,urlcolor=urlcolor, colorlinks=true}
\hyphenpenalty=10000
\hbadness=10000
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{center}
    \huge\textbf{Тюльбашев Владислав Сергеевич}\\
\end{center}
\null\hfill GitHub: \textbf{vtyulb} \\
\null\hfill Habr: \textbf{vtyulb} \\
\null\hfill Telegram: \textbf{vtyulb} \\
\null\hfill Почта: \textbf{vtyulb@vtyulb.ru} \\

\section*{} {
    \subsection*{Яндекс.Новости 2018-2021} {
        \href{https://yandex.ru/news}{https://yandex.ru/news} \\
        HighLoad, DevOps, C++. Старший разработчик (17 грейд). \\ \\
        Отдел новостей, группа инфраструктуры, команда рантайма. \\
        Стек большей частью внутрияндексовый. Закрытые технологии - L3, L7, AppHost. \\
        Базы данных ydb, yt, redis. Свои аналоги kubernetes и docker. \\ \\
        В основном занимался разработкой продуктовой логики на бекенде. Также дежурил, \\
        настраивал прод и разбирался со спефэффектами HighLoad.
    }
        
    \subsection*{Диапром 2017-2018} {
        \href{http://www.diaprom.com/}{http://www.diaprom.com} \\
        Аналитический софт для атомных станций. Qt/C++, QML, микросервисы.
    }
    
    \subsection*{GitHub} {    
        BSA-Analytics, 2014-2016 \\
        Обработка данных с телескопа BSA. Qt/C++ \\
        \href{https://bsa-analytics.prao.ru/project/bsa-analytics}{https://bsa-analytics.prao.ru/project/bsa-analytics} \\ \\
        QLiveBittorrent, 2013 \\
        Торрент клиент с  возможностью просмотра на лету. Qt/C++, FUSE, libtorrent \\
        \href{https://habr.ru/post/185770}{https://habr.ru/post/185770}\\ \\
        Labyrus, 2012-2013 \\
        Сетевая игрушка на своем движке. Qt/C++, OpenGL \\
        \href{https://habr.ru/post/177807}{https://habr.ru/post/177807}\\ \\
    }
    
    \subsection*{О себе} {
        Бывший олимпиадник, всерос по программированию 2012, 2013. Живу под ArchLinux. \\
        Хочу поменять стек на более открытый и современный. Ищу любой сложный проект на C++. \\
        \href{https://vtyulb.ru}{https://vtyulb.ru} \\
    }
}

\end{document}
